大家覺得呢代利迷死哂之前⋯利物浦有冇機會贏到英超？

我就覺得佢地個孫死都仲未有啦

不要再說了

屌你老母死on9仔

樓主獌狗

Next year is our year

吹呀 曼聯必勝

而家又唔係屌你

純粹想屌下你姐

下年落英甲啦

hunter大結局嗰日會拎到

積下口德啦

祝你仆街陷家產

-.-

><